UO 人工/面試過程

有冇巴打/絲打 知道UO 請Office Assistant (Part Time) 既人工同埋 面試過程！
Thanks